<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>;-)</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content on ;-)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-de</language>
    <copyright>Martin Krumsdorf, CC BY-SA 4.0 DE</copyright>
    <lastBuildDate>Sat, 24 Aug 2019 21:08:56 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Audio Clips Im Netz Teilen</title>
      <link>/posts/audio-clips-im-netz-teilen/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Aug 2019 21:08:56 +0200</pubDate>
      
      <guid>/posts/audio-clips-im-netz-teilen/</guid>
      <description>Um auch die Nutzer:innen von Youtube in den Genuss ;-) meines Podcasts 7 Gute Gründe kommen zu lassen musste ich mich nun auch mit Videoproduktion beschäftigen. Die Luxusvariante à la Aufwachen Podcast oder Jung und Naiv - also mit Einspielern und zugeschalteten bzw. gut ausgeleuchteten Gesprächspartner:innen als Video - wird voraussichtlich noch lange auf sich warten lassen.
Aber es gibt jetzt eine einfache Variante, die alle bisherigen Folgen enthält. Doch bevor ich diese vorstelle kurz zu meinen Anforderungen an die Videoproduktion:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Audiobeiträge in der Öffentlichkeitsarbeit</title>
      <link>/posts/audio-pr/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Jul 2019 23:30:33 +0200</pubDate>
      
      <guid>/posts/audio-pr/</guid>
      <description>Heute fand im Perlacher Rotkreuzhaus der Stammtisch der Presse- und Medienarbeiter*innen des Münchner Roten Kreuzes statt.
Ich durfte einen Impuls zum Thema »Audiobeiträge in der Öffentlichkeitsarbeit« geben und konnte auch von meiner Erfahrung mit dem &amp;ldquo;Rotkreuz&amp;rdquo;-Podcast 7 Gute Gründe berichten. Die Folien inklusive Hörbeispiele gibt als PDF. Die Hörbeispiele sind auch direkt abrufbar:
 Das Hörbeispiel, Folie 3 ist ein Auszug aus dem Podcast Frequenz, Folge 50: &amp;ldquo;Apple Original Podcasts? Neue Mitarbeiterin, Fazit zum Kinderpodcast&amp;rdquo; über Tiefe, Substanz und Authentizität mit Bezug auf den Podcast »Conan O’Brian needs a friend« des Podcastlabels Viertausendhertz.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hallo Blog</title>
      <link>/posts/hello-blog/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Apr 2019 15:08:13 +0200</pubDate>
      
      <guid>/posts/hello-blog/</guid>
      <description>Mir fallen Dinge ein. Manchmal schreibe ich sie auf. Ab und zu veröffentliche ich sie. Auch hier.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Über</title>
      <link>/about/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Apr 2019 15:08:13 +0200</pubDate>
      
      <guid>/about/</guid>
      <description>Martin Krumsdorf  Software Engineer, Rotkreuz-Evangelist und Podcaster krumsdorf.org - Erste Anlaufstelle kirubi.de - Kirubi Druckerzeugnisse Postkarten mit einer Zeichnung von Martin Luther King jr. 7gutegruende.de - Der Podcast von und für Rotkreuzlerinnen und Rotkreuzler und für alle, die mehr über diese spannende Organisation erfahren wollen. Blog - Lesen oder Lassen Kontaktmöglichkeiten  hidden with JavaScript Twitter Github   Credits  Webseiten-Generator Hugo: https://gohugo.io/ Theme: https://themes.gohugo.io/hugo-theme-m10c/  Lizenz Die Texte auf dieser Webseite können unter Angabe von Namen und Lizenz sowie unter den in der Lizenz genannten Bedingungen genutzt werden:</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>